{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26791",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 라트리 호텔"
    },
    "text": "利用案内です。 宿泊施設は計54室の客室を保有しています。 仁川1号線芸術会館駅と仁川1号線仁川ターミナル駅が近くの電車駅として利用できます。 韓国語での案内サポートが可能です。 スイートAのツイン客室は予約前に残りの客室の確認が必要です。 身分証明書の持参は必須で、民証、パスポート、運転免許証のみ認められます。 チェックインの際、順番に客室が割り当てられ、デザインは写真と異なる場合があります。 スイート客室は、ご要望に応じて浴槽と入浴剤を無料で提供しております。 コンタクトケースとコンタクト液もリクエストに応じて無料で提供されます。 全客室にはワイファイサービスが提供されており、マジック機(ヘアアイロン)が設置されています。 ワイングラスは安全上の理由からプラスチックワイングラスとして販売されており、1階の自動販売機でアダルトグッズや女性用品を販売しています。 ラトリーはコロナ安全防疫を厳格に施行し、客室とエレベーターなどを集中的に防疫管理しています。 全客室にはゲーミング PC ではなく、1 台の通常の PC がインストールされています。 ペットは入場できません。 施設がきれいで広く、バレットサービスも便利だという意見もありました。 しかし、一部のユーザーは清潔さに不満を述べました。 宿の位置が良く、値段は安いですが不快な匂い、暗くて汚い部屋、壊れた設備などで二度と訪れることはなさそうだという意見もありました。 さらに、ワインオープナーやレンズ洗浄液などのレンタルが可能で、バレットパーキングサービスは無料で提供されます。 客室ごとに個別Wi-Fiエリアが設けられており、スイート客室には空気清浄機があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設には何室の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計54室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "仁川1号線芸術会館駅と仁川1号線仁川ターミナル駅が近くの電車駅として利用できます。"
        },
        {
            "question": "日本語での案内サポートはありますか？",
            "answer": "はい、日本語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "スイートAのツイン客室の予約は可能ですか？",
            "answer": "スイートAのツイン客室は予約前に残りの客室の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の持参は必須です。民証、パスポート、運転免許証のみ認められます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室が割り当てられますか？",
            "answer": "はい、チェックインの際、順番に客室が割り当てられます。デザインは写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "スイート客室には浴槽と入浴剤が提供されますか？",
            "answer": "はい、スイート客室は、ご要望に応じて浴槽と入浴剤を無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "コンタクトケースとコンタクト液は提供されますか？",
            "answer": "はい、コンタクトケースとコンタクト液もリクエストに応じて無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "全客室にはワイファイサービスが提供されており、マジック機（ヘアアイロン）が設置されています。"
        },
        {
            "question": "なぜプラスチックワイングラスが使用されているのですか？",
            "answer": "ワイングラスは安全上の理由からプラスチックワイングラスとして販売されており、1階の自動販売機でアダルトグッズや女性用品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "施設ではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "ラトリーはコロナ安全防疫を厳格に施行し、客室とエレベーターなどを集中的に防疫管理しています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはゲーミングPCがありますか？",
            "answer": "全客室にはゲーミングPCではなく、1台の通常のPCがインストールされています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿の位置が良く、値段は安いですが不快な匂い、暗くて汚い部屋、壊れた設備などで二度と訪れることはなさそうだという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが無料で提供されますか？",
            "answer": "ワインオープナーやレンズ洗浄液などのレンタルが可能で、バレットパーキングサービスは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "各客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "各客室ごとに個別Wi-Fiエリアが設けられており、スイート客室には空気清浄機があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 704
    }
}